內地手機APP竊取用戶資訊 10分鐘內偷睇相簿2.5萬次；開一個APP自動喚醒另外10幾個APP在後台運作

千祈唔好下載大陸嘅app 尤其是微博！

推

一早刪哂

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

一早就知
係幾恐怖姐

一個支app都冇

有啲app既開發商扮到好似外國公司咁用晒英文名英文description真係好難避

根本唔會用支那 app

IPHONE 唔怕

屌
所以印度個Delete your Chinese app係好有用

佢個監察APP 係咩APP 黎? 會唔會又係會行background 黎人DATA?....

電話D電用得勁快
有冇乜好resource monitor鴨屎推介

仲要用外國地址

有冇list 可以對對
有d 冷門真係唔知

真，好狗

IPhone無煩腦

有無巴絲知Apple機係咪都會好似片咁？都有呢個問題

lm

好想del個高德地圖，但Google map真係好撚廢